就算撤回 星期日都要出去勝行遊行 慶祝利物浦奪冠

屌你老母 一定要好好落死曼狗面 強姦左20幾年
今年逼到我地忍冇可忍 絕地反擊
我唔食撚住上 唔撚係利物浦球迷

星期日點撚樣都出去勝利遊行出返口氣

仆街係cc台開依個post cc台班友冇幽默睇唔明

ok 咁我唔出了

比d幽默感好唔好呀死曼狗

樓豬敗走cc台

唔係敗走 係冇人回
班仆街睇唔明

唔理唱 you will never walk alone定今天我
總知都要企出來 撤回都要企出來
5年來香港人冇蠃過 班死曼狗打人打得咁開心
我就要佢星期日點都要開工睇遊行

哎仆街打錯左
5年來利物浦冇蠃過*

咁你準備敗走波台啦

大是大非前 放下成見啦

唔需要高普 多幾件 簡迪就夠
今次係各有各做既成功例子
死耶撚去傳教
On9仔去搞mtr
冇腦既就去衝
離地撚就買物資
死港女就引狗公上街

各有各做就夠

港父好勇

有nben操控住係唔同d

食著個勢抽水 踩住上
波台我認第二 冇人敢認第一啦

班baby condom 都上街講邊到有減價

你老母我利物浦球迷重唔撚跟住上去勝利遊行？

之前魚拉特架巴士 可唔可借比我地

收皮啦
我去慶祝曼草皮獎同車歐霸
希望利迷唔好阻住 各有各行

推

港父又柒

支持利仲衰過支持政府

港父準備咗咩架餐？

屌你老母
大事大非就咪撚出黎搞事啦
難得波台可以不提愛隊世仇團結一齊
你又搞事
收皮啦樓主 慶你老母

沙基利 贊助既125周年Pitch Black

N賓改裝既R6350 器由路

你同明叔 贊左部巴士